今年7月，塔瑪經歷了精神健康危機，導致她住院。 特瑞娜·布拉克斯頓致大衛·阿德夫索:“當你攻擊一個人時，你就攻擊了我們所有人。 
 德斯蒙德甚至無法得到主管克里斯汀·加斯帕的支持，後者經常以同樣的眼光看待這場危機。 早間報道:可怕的紫色層聖地亞哥之聲| 2020年9月16日聖地亞哥之聲| 
 冠狀病毒危機也打亂了本田的電子競技營銷計劃。 “一個可靠的聲音”:為什麼本田在電子競技上加倍下注 
 這場危機並沒有催生出大量專門通過Zoom拍攝或完全在設備屏幕上拍攝的節目。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 要說他認真對待危機而她沒有，那就有點牽強了。 特朗普的ABC新聞市政廳:四個匹諾曹，一遍又一遍地|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 我們知道的是Peña涅託對危機的反應很糟糕。 為什麼墨西哥人被奧巴馬的星期二會議激怒了|魯本·納瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野獸 
 同意是偽造的，還記得幾周前的埃博拉危機嗎? 加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 他說，我知道你從個人角度看待這場危機。 紐約警察工會與市長白思豪的卑鄙戰爭|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月21日 
 在當前的環境下，你對整體公共教育危機是否更悲觀? Howard Fuller博士的不公正教育|Campbell Brown | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 房地產泡沫是催生多德-弗蘭克法案的金融危機的核心。 伊麗莎白·沃倫有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 接著，帕特諾巧妙地以一種大膽的結尾把事情弄到了危急關頭，改變了整個局面。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 阿富汗人忠於職守，他們自己的隨從，從勒克瑙來的，在這場危機中保持堅定。 紅年|路易斯·特雷西 
 媽媽已經離開了客廳，我獨自坐在那裡。 我立刻意識到我們已經陷入了危機。 信心|亨利·詹姆斯 
 隨著11月4日暫停的結束，可以說戰爭爆發所造成的危機已經結束。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 朗伯德街由此表明，它已經充分吸取了危機外部給自己的唯一教訓。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips